麥佳亞怒斥本隊前鋒：如此好機會 卻不入球！

曼聯作客0比1輸給般尼茅夫，後防大將麥佳亞表示，前場沒有把握住機會，這給了對手緩過來發起致命一擊的時機。

這是曼聯今季第4場聯賽失利，本來在開場階段，紅魔踢得不錯，創造出了一些機會，但卻無一轉化為入球。在這種情況下，調整過來的般尼茅夫開始還擊，並在上半場最後階段破門得分。

麥佳亞批評曼聯最前端的質量

麥佳亞說：「令人失望。這場比賽我們的開局非常好，但在一個糟糕的時段失球了。」

「比賽的前二十分鐘，我們處在上風，在這段時期裡，我們真應該入球的，有那麼多的機會。」

「在那之後，最前端的質量不夠好，不足以創造出一個真正的絕對機會，然後對手在上半場最後緩過來了，半場前失球是一個糟糕的時段，可能是最差的時段。」

對這番話，《鏡報》解讀為「麥佳亞抨擊曼聯最前端質量不佳」，看起來，紅魔前場遲遲不入球，這讓後防線的心理壓力也隨之增大了，因為後衛們心裡清楚，自己不能失球，因為前面入球太難，一旦失球很難扳回來。

曼聯主教練蘇斯克查也談到了前場攻擊手的問題，他說：「格連伍德擊中立柱很不走運，我見過他過去面對這種機會時，攻入去的要比錯失的多，但他會好起來的。我認為對手對拉舒福特和馬迪爾的防守很好，但在這樣的比賽中，首先破門是很重要的，對手做到了。」

知那野

上錯賊船

李城勁撚到 場場9比0

貼錢返李城

早知唔走

由爭頭4轉去中下遊係咩心態

曼聯個班前鋒人工高過華廸，但又廢咁多

華dee就唔同啦 一兩個機會就夠

一個華dee屌打曼全部前鋒

80m契弟小醜